# İletişim Roadmap

##frontend uygulamasını war içerisine almak için:
iroadmap-fe uygulaması `ng build --prod` komutu ile build edildikten sonra, oluşan **/dist/iletisim-roadmap** dizininin içeriği bu projedeki **src/main/resources/static** altına kopyalanmalı.
